［留名區］留名等睇民陣報細數

次撚次都係報細數，DLLMCH

你而家搞政治定係搞科學點人數啊！

利申：非分化，但民陣再黎就要受屌

哦